Pujatust Hans Lupka tuli kohtu ette ja kaebas et Hans Meier temale tema aasta palga juure tellitud willasid püksa mitte kätte ei andwat, kui salgawat neid koguni ära. Ülesantud tunnistus Kusta Kink Suurest Kõppust andis tunnistuseks et tema Hans Lupka palga tellimise juures olnud kus Hans Meier Lupka'l ka üks paar willasid muste püksa lubanud anda. Et kaebatawa puudub, sai arwatud: Teiseks korraks ette tellida. Pääkohtumees: Andres Ekbaum [allkiri] Kohtumees: Peet Amann [allkiri] Kohtumees: Tõnis Bauer [allkiri] Kirjutaja: [allkiri]
